BCI上海代表處再發聲：從未在新疆發現一例強迫勞動事件

BCI上海代表處再發聲：從未在新疆發現一例強迫勞動事件

聲明

1. BCI全體中國地區的工作人員堅定不移地支持中國棉花產業的可持續發展。我們與合作夥伴開展良好棉花項目，旨在為棉花產區環境、經濟和社會發展帶來積極影響。

2. BCI上海代表處再次鄭重申明，中國區項目團隊嚴格遵照BCI的審核原則，從2012年開始對新疆項目點所執行的歷年第二方可信度審核和第三方驗證，從未發現一例有關強迫勞動的事件。BCI上海代表處將與新疆執行合作夥伴繼續保持溝通，共同維護供應鏈可持續發展。

3. BCI中國團隊呼籲所有中國區會員及相關利益方同心協力，積極支持國家有關部門關於中國棉花可持續標準的製定工作，為中國棉花產業的可持續健康發展貢獻力量。

感謝大家對BCI上海代表處的關注，請持續關注BCI官網的後續聲明。

BCI上海代表處所有員工

來源BCI良好棉花微信公眾號

編輯謝永利

流程編輯劉偉利

係咪架空左總公司了?

同香港無浮屍一樣

執柒晒d中國子公司佢啦

歷史總係不停重複, 同華碩一樣, 小編直接架空總公司

BCI上海代表 代表埋HQ

其實唔洗諗咁多 係中共想縮 唔想搞大佢

架空集團？

上海代表處=支那人

BCI上海代表處 = 中國共產黨BCI上海代表處委員會

8964真相

又係華碩小編之亂

中國子宮司

同支那肺炎一樣

班員工講真話就無命了

中國是沒有NGO...